［英雄聯盟］LOL S8賽事討論區#196

黎料

kz班人啲樣 岩岩一定比人屌得好甘

betty咁都唔錯啦算
又唔係蛇蛇果隻串
唔通好似rekkles打uzi咁打之前已經幫人含咩撚
再係場GAME條下路直接比人打穿咁好咩

最尾NA VS EU 笑住睇

咁慢

回番頭先果位話FW好大進步果位巴打

FW係有改善，但未至於話大進步
Betty依然好唔穩定，好多時都膨脹throw game,閃電狼不敗金身被GRex打破就係因為佢好似Deft緊行最前諗住秀，結果被人反開，就咁被人逆轉

最估唔到係新打野居然延續到karsa嘅打野霸王風采，真正要讚嘅係JG,唔係成日膨脹嘅Betty

4 BAN JG

EVO要比KZ出氣

不卑不亢
咁都有得屌

台仔是死罪 不要再說了

其實我覺得佢OK
畢竟韓仔都會注重外表

不過佢今場算係證明番自己

KZ又出新招

MSI賽制 小組賽#1有得揀四強打#3定#4

khan出招了

會唔會比人秋後算帳

khan唔狗頭

睇今日個勢 EU 20分鐘夠羸 NA

LM

而家好期待最強聯盟岩岩FW條highlight叫咩名

KZ個教練好撚鐘意拎廢隊試招

unsportsmanship

咩事

膨脹係不嬲係到無改善到
問題係佢上年carry能力不足唔敢打
先會有end game唔到嘅情況出現

咁我地睇結果囉
依家個成績係咪證明左好大進步先？

毅進仔黎料 新Levi

我狼輕虐北美希望

係咪頭先俾人屌得太甘,成班死老豆咁款

訪問其實有少少挑釁幾正 唔好隻SUP咁直接串尻人就得

中野連動暴打牙叔

觸手加李星

女人黎架

不過我好期待UZI對線會點樣將betty屌穿
但係ming同埋蛇蛇我唔睇好ming

Fw 無左mmd 真係多左打法

招唔勁都可以靠實力打 唔對廢隊試幾時試

KZ 個總監呢

其實琴日大清係咪屌得olleh好甘所以要換人

唔淨係得坦 仲冇隻GP

淨係用到船長已經唔同晒啦

對住李星神用李星

閃電狼狼性大發Betty挑戰四大AD

咪玩，UZI死兩次都唔會輸BETTY
CS差太遠
唯一一個贏match CS都唔過10/MINS係得betty 隻varus
不過FW靠maple + 2個外援就贏

佢必要嘅玩血鬼同swain都得

LET'S GO EVOS ESPORTS!

依句說話 TL VS FW前都見過

我唔覺火龍有幾勁同letme應該差唔多什至letme好過佢
maple同小虎就睇佢地同jg既節奏啦

哇屌 花生又蝕

Rng 對fw 先係真正既考驗。btw會唔會上karsa打fw?係就真係好睇

FW上年MSI入到四強
若要結果論嘅入到決賽再講
FW入到決賽我一定留言賠罪同讚賞

又係搶人紅buff

今日仲甘

咁tl換左個sup咁我都覺得都正常結果啦

啱啱食飽諗住睇中台大戰 睇一睇見到韓國打越南仲未ban pick 心諗做咩搞咁耐 諗一諗先醒起頭先果場太快ko na要等

火龍勁過mmd
但一定唔係lck lcl個皮

我覺我火龍冇咩可能同LETME差唔多啦

下 DL 單手虐穿betty 正常啦

只要電狗贏多次fnc 同tl就入硬4強

Joey先慘

letme比人恥笑慣啫
點都勁過泰援啦

剩係睇CS其實好鳩
你睇下RNG點輸KZ
pray明知對線實會輸cs
寧願sup搞爆其他路
uzi肯犧牲去支援mlxd打出優勢好撚過

作為一個大清忠粉
有種哀莫大於心死既感覺

野戰

越南仔

一入到野區
越南真係最OP既民族

叢林王者

top無assists

舊ROX打外卡果然有陰影

khan真係唔TP

如果大家可以對Olleh有信心就好

仆得街啦 上路輸幾十兵

成個EVS主場咁

當然海燈有加成

越共果然係打開遊擊戰

你咁講都咪一樣
TP EZ就唔係為贏線
varus 呢?

咁早all-in

let's go EVO

6分鐘輸30

當年泡菜好似有份支援越戰
越戰buff成功發動

咁先係架嘛
上場唔打交同人玩營運

九招summoner換一殺

起勢嘅野

一個tp 但上路輸30cs???

king of jungle = Vietnam
岩岩RNG就係避開哂係野區同佢地打先贏

越南仔打既係氣勢

仲要sup拎左

khan仔嬲啦

戇鳩英

WTF

仲要係thresh

打jj佬痴埋去

嗰場TPEZ係守塔多過想嬴線 好多時都要1打2

KHAN

Khan is back

6lv無敵

1打2 6lv illaoi
呢啲銅牌mistake

呢隻野1個打兩三個果陣最勁

上路冇啦,輸左30兵仲要比人單殺埋

點解隻ornn輸咁撚兵

呢個越南上路廢得有d離譜

秒撚左

對面係khan
加下路tp左野

d鬼佬好鬼嘈

琴日單殺impact先吹到上天

佢fb果下傳左去下路搞到輸左幾十兵算係咁啦

你都係收皮先啦

呢度係連登

應該係唔識打呢隻尻英,呢隻尻英控佢唔死比佢開到大出技就唔洗打,可以走

開送

無閃輸返頭

連登仔睇比賽

-50兵即係幾多個閪?

上路4x cs加一個頭

2.5個

出唔出到門口

其實完撚左場 khan單線貫穿 最少黎3條友都搞得掂佢

講開閪
大家覺得閪返去AHQ會唔會做得返老二

peanut

搵左奶粉錢先啦

野區打架真係無撚得輸

右邊兩個唔撞
撞前面個個又空

一入野就係越共嘅世界

直接放棄上路

打野戰就啱

illaoi 推塔慢撚到仆街

放khan推

真 完全唔明

打遊擊

打散人地個團好強

梗係放佢推啦

呢隻閪英根本唔應該理佢

打JJ佬招E係咪可以觸發到偷錢天賦

等到超後期
ad買死刑佢teamfight基本上冇撚用

今場越南仔上路爆得太勁
唔係都好有機

養肥左就打碌撚

2囉2 路霸

就係上路換番黎

不如話如果一開頭無下路果波打架
上路都唔知都keep住咁爆炸
如果都爆不如幫下其他路,我估呢個係佢地既思維

世界波 呢腳

呢隻閪英只要你入佢近範圍又無控 黎三隻打三隻

Thresh 閃避q 係咩玩法

一閃就比人踢走

啱啱睇返上場fw vs tl
pob9頭又同尋晚打kz一樣係咁比人捉單走

成個evos陣都係counter illaoi

毅進仔:no even close baby, get out of my jungle

原來李星係pick黎踢走佢

同埋後期隻英就自動廢咗

Khan

弱智PRAY想點?

廢老呢兩場食撚左屎

得lms免疫

講真KZ今日D表現真係好差...

雖然冇咩機會嬴 但係咁打好睇

比返個位SKT/KSV啦

D觀眾好撚煩

Lms都唔入野同佢打

khan 玩緊單機遊戲

岩岩rng果場係玩死左evos搞到佢地開唔到戰再係lane上面開9佢地

D鬼佬仲撚煩過蝗的加油

國際賽正常發揮

諗返起smeb個句
3rox

放生上路 認真咩

rr輸緊差唔多成百兵

skt
雖然唔鐘意skt
但係世界性比賽冇咗faker好唔慣

個個唔出聲坐係到睇咩

禁得住前期優勢

MLXD 入去即比佢扑死

咁都q中

塔都唔敢行埋去守

一開波點殺毅進仔

EVS 好波

又贏

gam打kz係咪有場gam差d贏

電狗或成最大贏家

thresh黑人問號

台仔無份打越戰
免疫越戰靈氣啫

KZ 0-2

點解鬼佬咁支持越南仔

舊rox s6打外卡都係輸
正常發揮

Replay 快到

贏輸都好睇

封牆加orn

不嬲外卡多fans

FW流

同病相憐

切入打散人數

去現場睇比賽就係想有氣氛

就算今場evs輸都贏盡掌聲
邊個估到世界冠軍侯補會比人逼到咁

外卡不嬲都幾受人歡迎 上年個堆俄佬

年年現在最支持都係外卡

104cs

同出嘅pick係好睇
上年開夜曲

但係khan真係無敵左
唯有繼續逼戰

kz真係靠khan
雙carry真係得打線勁

返支那搞圖書館好冇?

上路輸一倍兵

pray都打左咁多年
呀小花都有冠了
佢仲鳩下鳩下

上路啲CS difference

EVS EVS EVS

隻lee踢撚錯人

無人阻到

Prayrilla 係咪回憶起S5既FW

啲越南仔幾勁喎

LMS一開波就打殘咗佢啦

khan 1v5

根本冇人理佢

其實好蝕

反meta打法打出頭真係幾好睇

TOP輸1倍兵

越南隊d戰術真係極致打法

硬打仲衰

開巴龍啦 仲replay

越南拉唔開就應該都係kz贏

唔知外卡識唔識出黑魔or死刑counter illaoi

EVS好爭氣

其實佢地以外卡黎講係幾正常

重擊嬴花生

佢打法咪有牛排同mmd個陣既打法lo

踢走pray做乜春..

又火龍
唔講3火龍輸game

巴龍之子輸smite

精彩到

加油呀EVS

封自己友係咩玩法

越南仔JG幾撚勁 幾驚佢重擊輸

ad一下唔見左

的確

個牆放得差
隔唔開人

殘血重擊

豬了

李星重輸不如唔好玩

佢應該係諗住唔比對面係仲食緊巴龍果陣入黎打團

不過處理得唔好

食到巴電嗰一下佢個教練幾興奮
但係轉個頭死咗四個

EVS d macro

22分鐘四件頭

而家火龍影響大唔大

Khan打得好暴力

得返上路有baron buff, 經濟又even, KZ下一波teamfight隨時可以輕鬆end game

佢果個位重擊到真心勁

想講佢已經就死 真係死前一秒極限重擊 心態差少少既都會早左SMITE

BDD PRAY = 豬八戒

越南仔依下好ON9

rush nexus call真係太柒

爆啦

癲左
會唔會係咁樣推

TOP輸太多唔係好事

外卡真係外卡

依招叫破釜沉舟

evs ping?比bdd

貪鳩心

推完inhib直接走咪好

贏返5K

佢得果100血左右 差d比巴龍打撚死
淆小小都重輸啦

咁樣TRADE本身一定蝕
之後仲想爆落去

打鐵佬到而家仲係得兩件大裝, 大條撚咩

逼到kz咁都算好野

illaoi R嗰秒會無視CC ?

係

其實岩岩karma tp去果2座塔到直接拆塔唔好咩

後期冇得打 中間3隻

仲要係一開波上路輸到咁都打得返起

外卡要贏
就要同illaoi換塔
拖越耐越好

Evs每分鐘都死人

越南仔都r撚哂頭

韓仔仲要拎kaisa 輸極有譜

志在報牛

咁先刺激同好睇 好過班濕鳩磨到輸

牛排勁過另外兩個好多

當年可以雙殺KOO, 牛排真係功不可沒, 條友完全唔同smeb打但又可以將smeb牽制到

咁先比karsa同maple好似發撚左癲咁做野

你望下同期fnc既肥閪 係咁同smeb打先比人打到穿哂

3火

越南仔合種無定向喪心病狂式硬開真係好有觀賞性

魔咒

thresh

電狗先有

3火龍魔咒喎

越南仔:哂時間食兵不如打交

尋日先3風喎

牛排達叔

差D溶咗

Khan 已 gp 根本唔洗打了

一開波上路輸到咁無放棄不斷搵機會而唔係等死
剩係呢點已經

屌好有諗頭喎呢個開戰 雖然比braum擋左

唔撚守同你打

隻AD咁就半血

我記得個陣牛排好似無輸cs比smeb
就算輸都好似最多20幾

ornn裝太差未打得嬴

JJ佬招E好撚痛

pray冇勇氣
如果係UZI, trundle 一E隻thresh已經入去秒

Khan超痛

所以之前咁多年咪千年老二囉

gg

好安全，一定殺jg先食巴龍

你知唔知uzi隻kaisa點玩
起碼要poke返咁上下血先會入場

正常做法嚟啦

捉到你乜都無曬先打巴龍

又坦又痛

越南點贏

有勇氣一早攞左冠軍了

睇個勢除非kz派膠唔係應該都係kz嬴

真係好唔鐘意kz呢種對上弱隊就鳩pick既玩法 完全睇唔到有特別奇效

今場真係Khan hard carry

上路唔輸咁多真係有得打

秒左

隻TOP

加油呀evs

其實個戰術ok既
但下路推塔唔夠快
導致上路劣勢一直擴大
如果下路塔可以快d推完
換線解放下路組合 迫khan去下路路
越南隊就可以領先推塔節奏
可惜

鳩pick都係得top 但係得top打出優勢
擺明其他人無玩好

個場真係

第一個tp 拎到既野太少
返到線已經輸晒經濟

呢隊越南仔值得尊重 希望佢地聽日贏到FNC

拖到後期卡瑪同新英都射爆越南佬啦

巴龍位開到團換幾個應該打到

khan 今場玩鳩英都算唔算證明到自己?
如果唔計比大快活個TOP完爆果場既話?

pick meta又話睇黎睇去個十隻

如果AD唔係kaisa應該難反CUP好多

bdd 做咩

越南佬個打法就係唔想拖後期

搵戰犯

evs

依家嬴都有得屌

大快活個場係khan玩得差 咁撚樣入去送

打鐵佬有冇輸一倍錢

主菜黎啦

Good show

kz off meta pick=鳩pick
其他=奇招 有腦
bp既野有得咁計架咩

由果波開始
khan永遠都領先對面一倍兵
最尾khan成37x定38x.對面先得18x

越南仔個support呢兩日比人單捉左幾多次

KZ後期無咩壓制力

同SSG風格相反

今場會唔會唔出KARSA

上年pick狗頭撚鳩soaz幾好睇

正式宣布越南加入五大賽區，na=外卡

成日鳩閃
當信長咁打

鳩百幾個閃

Tl0-4嘅

輸fnc果場應該俾人屌得好甘
塊臉黑到

23分鐘完場 狗頭變左前期英

又有uzi

peanut 寶寶

希望係出karsa

係 唔係下路可能推得快過上路塔
結果就唔同

想睇Karsa同電狗自相殘殺

上年pick狗頭我覺得ok,咁佢又真係打到奇效出黎 撚狗soaz + 本身利用坦壓唔到狗頭既一點黎打

不過今日我又見唔到佢咁pick有咩特別地方 單純係鳩pick

隻top輸咁多單純係因為khan勁

咁你覺得邊個會留到最後

其實LCK只要瘋狂打邊線
其他隊好難打

其他五隊都用team fight top

最好睇係電狗贏

切坦 佢又被人ban咗firoa

之後台狗精浸

想電狗贏，因為有話題性多d

終於到最期待既狗咬狗

不如你睇下illaoi對ornn lane win rate先9up

唯一可能上karsa原因殺爆tw以表對中國忠心

手刃叛徒

不過幾耐未睇過電狗打大賽開到咁靚嘅局

國共內戰又黎啦

輸左=台獨份子 贏左=25

今日主菜

今年無SOAZ就羸 代表D咩?

省隊

Na

上年有soaz都贏

花生好撚gay

屌你老味邊到都見到你

2018年喇

民進黨執緊政喇

國共內戰

佢有幫手係房睇比賽

如果gmb同tl打邊個贏都未知

khan仲有咩係第一眼睇覺得好過觸手佬既選擇
我無咩打top真係唔熟

認真tl打外圍真係未必入到

0 3真係好柒

karsa出得未

又誇張左d
應該都入到既
不過唔會係3:0直入啫

上年TMS都差啲輸比GAM

依位CHING都幾認真

NA又被撚狗

外卡除左越南同俄羅斯(依個唔肯定 有年有隻火佬support個個係咩國家 )
其他真係好廢

戰術啱 , 但係換得太少野 , kz 賭贏左囉只可以講 , kz 果下擺明無心戀戰 , 等khan 經濟壓制

老實講幾想電狗嬴
起碼證明到grex
同埋證明到只要有toyz係到就比到壓力lms

Fiora但bam咗

Jayce應該少少counter但切坦jj佬勁好多

土耳其

8-0

本身隻坦比人COUNTER
根本唔係條友問題
係英雄問題

呢場同下場都係今日重點

以往03 起局嘅係咪得CLG反cup過？

笑鳩你無常識啫

無常識又亂鳩咁用啲term 中學畢業未

LMS尸決賽3比0
壓力?

U斯艾!!U斯艾!!

grex比人3 0真係
撐咗成年

另外果4隻後期都勁
可以慢慢拖
同埋係塔都保持住4個經濟

UZI打撚爆電狗

隻英分推唔怕比人捉 佢開大好易反殺
EVS就係驚KZ玩分推 所以第2輪ban哂卡密兒同菲歐拉
依架依隻分推你捉佢唔到又推到上高地塔 做到哂卡密兒同菲歐拉既野
如果佢pick其他英可能已經比人捉邊線捉死
咁樣邊叫鳩pick

撐電狗

台狗都歸晒共la
成埋人睇大陸直播
又要睇又要屌果隻

WORLD CHAMP咪FNC
果時難度仲大
要連贏4場先可以8強

電狗贏又要上巴哈睇大爆射

唔清楚 但係fnc 個期0 3 come back又係串到

冇karsa

柒咗 = why so serious

其實好癲
咁樣俾佢壓到入主堡,可惜真係太貪,一推完大兵就退應該有得繼續打落去

兩隊都唔撐

數據而言 支那RNG勝率較高

鬼佬又奶RNG

一日maple係到
FW都會拎到lms first seed

唔出karsa就抵你rng輸

今場係咪出 Karsa?

fw>fnc>kz>rng =tw no.1

Maple正名戰又黎

打外卡/電狗都唔出Karsa, 咁帶嚟做乜

最後果場有兩個caster轉左軚?

LMS打親中國隊都會手軟

好彩上mlxg 可以支持電狗啦

就快kz場場都要係riven zed draven先係證明自己

無出karsa

MLXG

＝ 鳩pick

無Karsa唔睇了

太勁唔計

正常la EU>KR wor

填人數架咋

karsa好耐冇出過場

冇得手刃叛徒

全力支持fw,野區打爆mlxg

做咩姐你

可以話係嘅
佢地話唔係幾揀得落手
rng mid game 太shaky

冇KARSA
祝RNG輸

唔出karsa就打到RNG趴係地
逼到佢出為止

不過有得睇uzi就夠

竟然係藍方ban kaisa

冇得睇KARSA倒戈添

咪等於鬼佬當你支那仔 ching chang chong咁囉

做乜啫

睇撚死隻HANABI又係玩嗰2隻

FW隻TOP真係睇極都好似ON9仔

比rng玩karma

係我就ban gp

karma gg

pick 坦=無膽 垃圾
Pick 功能角= dog champ混分
pick meta角=無新意 悶
pick咩都死
以上適用於任何一隊

好似未見過電狗玩

gp ornn..

佢唔出個兩隻會保唔到betty

Khan 一group 團戰都係等輸 太痛
第一步輸運氣啦 , 得一個頭 , 仲要好似係sup 殺 sup (唔知有無記錯)

有電狗嘅場睇韓仔台好正

Maple又救世

算啦清 小學雞論壇 將就少少

Zoe

link plx

出柔依

fw冇得手刃叛徒

maple Zoe

rng又四保一?

話曬都屌打過skt

大嘴，ban大嘴.gif

最主要係maple

係啦

gg UZI KOG

好耐無見過佢玩刺客

rng空ban

打爆mlxg

連韓仔都知冇咗MMD勁咗

Tahm Kench或Barum二揀一

重新BAN過?

柒少陣啦RNG

Karsa 其實係咪早走左

今場電狗會打爆mlxg 幫KARSA拎正選位

係因為fw有韓仔但rng冇

未打msi前連主播都問mmd呢 mmd去左邊

KZ 上場ban左uzi隻蟲仔 咁就唔洗擔心被反打

Maple

MSI個PATCH隻LB係咪未改番?

'屌笑咗pick唔到mog

moojin贏到呢場就證明自己
以往karsa係到msi lms好似無贏過lpl?

mlxg個樣好toxic

去左幫mlxg買咖啡

好似廠長 去左深山訓練

奶茶

???kog??

ban左kog

rift rivals贏過omg同we

發生左啲咩事

???

都話本身rng係想pick魔甘拿

rng on9又柒 又有野可以瀨啦如果輸

RNG係咪fake FW ban Kog咋

on9

可以唔跟pick既咩

笑撚左

可唔可以見唔到扑頭仔

玩ornn啦傻鳩，你都無英

RNG 黑鳩FW

電狗想ban魔甘ban唔到
原來對面pick左
但有bug show唔到
變左pick狗

uzi trist

果然比騰訊收購咗

exactly

好唔慣有幾隊隊衫都係c9色

Ornn + Trundle

呢場應該已經完左 4保1 個1仲要係uzi

換英

風女swordart你得唔得呀

LETME會唔會出卡蜜兒呢唔知

真係ornn

rng用左時間寶石

支那一有BUG做咩都係cheat 架LA
rng今場贏輸都係輸

真係得兩隻英

風女好難用咩

FW靚PICK

比撚左幾多錢

唔開戰嘅swordart

又係呢隻

職業唔同啦

感覺上科加斯呢個pick拎黎counter trist幾好

上個sem宿舍有個exchange喺美國嚟
仲要係C9 fanboy嚟 成日著住C9出出入入

佢用開戰英同保排兩個lv

頭先咩事冇睇到做咩spam cheat

唔ornn

國共戰術既差距出黎了 未開波已經有個下馬威

雖然唔係嗰2隻
不過同一性質: 開大=做事

RNG呢場已經立於不敗之地

有嘢賴

又4保1

諗起bang原地比cuvee食左

內戰

有bug FW冇理由唔嘈下話
應該係顯示問題？

Press R LUL

trist我覺得切坦好慢
不過maokai拎黎擋ez都唔錯

支那仔好噪

S7 final game3

蝗出場了

撐rng

都唔只
係之後佢想ban ban唔到

呢場睇maple了

Mmd手曹格笑撚死

電狗個陣夠唔夠傷呀

大家明啦mmd

上場betty唔帶tp 今場要tp了

今場我覺得要轉去聽台仔台

要到後期先夠
但到時炮娘都1打5

已轉

又會spam 水鎗

電狗好賺

仲要唔係好清到兵

後期睇火龍食唔食到小狗

mlxd

jg仲唔爆

MLXD

呢個gank有咩用

叉燒播 值得聽下

下馬威

比時間對面食多兩攤

睇黎mlxg都想比karsa出場

蛇蛇

想硬gank攞番時間

maple

笑撚死

送雙buff

笑死隻mlxg 上karsa未

mlxd = karsa 好朋友

究竟佢係到做緊咩

如果pick到KOG一定唔會咁

Maple：多謝哂

比機會karsa

全力支持電狗
因為今次戰績至s6以黎最好

RNG 搞笑搞足4分鐘

maple+zoe+3等雙buff+first blood

rng危了

我唔想電狗打丁

多謝你呀 mlxg karsa出場個陣我會記得你

台灣之友

Mlxg 完全係唔知做緊乜lol

韓仔台狂刷karsa

mlxd真係好硬頸 一定要咁樣反野

一場黎到，無理由無得出

又唔去送塔 仲以為自己走到 iq200

mlxg次次都係佢出事

必死仲唔送塔

今次msi mlxg有邊場係打得好

小虎睇黎要rush banner

鬼佬台:MLXD

\Fw/

人地肉食JG呀嘛

買karsa嘅原因就係呢個 mlxg一爆就會一直爆落去

MLGG

係絕食型jg

對fw冇喜惡但都想lms爭返口氣

飢緊30

mlxd係咪傻q左

個去質器唔係用來清大砲兵架咩

咁快用啲charges

fw真係分分鍾kz都打得嬴

前期崩左olaf

用打fnc個態嘅kz就係嘅

佢rush番banner就得
比左洗線壓力zoe先緊要d

trollking而家係咪 counter gank就ok?

betty頂住狗爺

以後唔反電狗了

ching識波 我已經諗緊點廢祝FW贏world

MIXD好似場場都輸咁

我狠發威

咁快有神石嘅？

ZOE

zoe passive

zoe wo

我狠韓國殺手喎 點會驚KZ

線上優勢
rng次次放養jg

等睇四強比人換走

Olaf 已經完全冇用

冇用過唔知

FW想保住karsa份工

你搞錯左
係mlxg保住karsa

中野連動

真朋友 就係要屌打你個隊

你直頭係冇睇過ZOE既比賽喎

FW:屌 一陣karsa話想返黎都唔知點拒絕好

唔打mid嘛

moojin

兩邊jg做乜9

呢個啱

想joke

juke唔到

karsa

幾靚WO 個JOKE

moojin打得咁好
karsa做sub啦

我覺得可以

算幾靚

贏龍都賺

無必要 整死自己

maple 數據真係cls

37 kda

maple 先係最勁

如果你係mlxd

你會用個重擊黎 打moojin定重擊條龍

想呃MLXD閃落去

閃走算啦 好彩maple食到咋

一頭換龍博反殺

小王子 8x kda？

唔係mmd
maple出名過依家好多

龍係團buff
死都係300蚊

閃乜鳩 垃圾HANABI

mmd?

問題係條龍同佢閃翻黎無關係

但fw賺到龍係因為mlxd misplay哂左重擊唔係因為moojin juke左佢

MAPLE 打咁多場仲未有失誤 好屈下

betty都贏線係咩玩法

火龍盡力

出魔劍先好咩

唔用重擊留唔住啦

moojin唔計岩岩嗰下都好似無

新人第一年

我覺得有水龍幫左好多
佢唔錯啦

rng後期歐拉夫入唔到去捉adap,變左行行企企

有風女嘅合理

再加TP EZ

比連登燈醒左 話唔知對線點比uzi打穿

我講食龍呀=.=

個個都話等betty比人打爆(連埋我)

痛到

Maple

maple 唔錯唔錯

上路兩個單機中

呢場成個前期都係maple打翻黎

maple cls

大坦互隊係咁

不過fw一輸就會比刷狼味

好少見uzi食兵少過對面

betty 加油

純坦打純坦

上路真係好鬼慘

閃電狗今期食左咩春藥

大坦嘛

C9?

仲要輸塔

好少見uzi條線輸首塔

唔想karsa返來

貪撚到 逼退左都仲要繼續追比人反打打到殘
跌埋座塔 本身應該可以拖多最少幾波兵

海燈power

終於打到訓練賽啲內容

仲要對面係帶TP但逼你sup2次閃

想硬換

如果fw贏左karsa真係喊三聲

真係好少有
成隊rng最撚穩陣就係下路都搞成咁

呢個poke陣真係cls

呢個運營唔錯

狙擊炮 準撚到

屌maple癲撚左

電競古天奴

屌你maple有冇咁準呀

Maple真係好好j

Betty Ez真係好鍾意出冰拳，都唔係好關對面多唔多ad事

maple zoe真係做到好多野

電狗msi champ

D poke 準到

呢下中塔靚

Poke到B

穩陣好多

容錯率高好多 岩佢d腦沖怪

要前期壓力大d

到底有無人可以打贏電狗

Poke陣

好想見maple 玩zoe 原來咁撚勁

要識end game

老實講maple表現得咁好某程度係壓力細左好多
唔洗打bj神同faker

班台狗今晚又狂打飛機了

電狗自己

閃電狼好勁

都未嬴

贏左先
End唔到都係輸

值得打，如果end game到

屌啲假膠好煩 跟住啲人又入d 真supporter數

春之虎帝wo

有乜所謂 我都想香港有得打

如果呢場咁樣贏落去 就抵打啦

搞咩電狗勁咗咁多

虎弟

虎弟咋

過左外卡廿分鐘金身了

今次rng點捉戰犯

拿，唔好又鳩下鳩下

有你加持喎

發功?

今季小虎都係靠分推多過hard carry

終於影上路

海燈之力

一陣果場都係大戰

呢鋪穩了

如果grex keep到水準
夏季分分鐘同fw一齊去world啦

fnc打外卡

小狗準備1射5

你真係覺得grex係代表香港咩

公司係

嬴唔嬴其次 換走MMD真係唔同晒 起碼少條線自爆先

一陣個場大清線上殺到kda之鬼就得
贏定輸都唔緊要

唔理啦 係咪香港都
有toyz就撐

代表lms

MAPLE 真係好穩定

換左jg再講

劉偉健教練

BY FARRRRRRR

下場海燈唔好燈TL OK?

唔通撐hke咩屌

贏4000打炮娘未贏得穩

好小見uzi個cs係呢個數

話說Grex有幾多個香港人

唔好再比candy條垃圾上請再講

拖到uzi起身就大撚鑊

好似得翻譯仔同toyz？

我之前成日覺得baybay mlxg laba三個個樣都係屬於mk毒

卡碼個盾

通常都抛離分鐘幾十兵

Betty

Toyz

睇怕今場FW係咁先 UZI來了

倒水了

厚到

分鍾*10已經叫小
已經好CLS

呢下無計啦

繼續 厲害了我的國

樹人開加速交閃
硬殺黎

但係電狗打唔打得嬴團戰呀 對面兩隻癡漢

樹人個綁係指定

開始妹下妹下

狼味

快啦

flash wolve is slowing down

又拉

狼味濃

RNG贏了

呢個陣都走去同人team fight就抵回家啦

uzi就快三件裝

俾人開

賺塔

uzi就出關
狠味黎緊了

會唔會係唔拉呀
逼TP加中2塔都可以比你講到misplay咁

UZI差唔多要毀滅世界

就唔打送資源

方唐鏡

求下你......

狼味is coming

中國既彈幕: 兩隊為了兩岸和諧也好努力地演出了

清兵都唔試下搶龍

uzi rip

一個MISS SMITE一個MISS ULT

3件了

電狗推塔轉線都好地地
一玩BARON就仆晒街

如果輸左我覺得叉燒會好撚嬲

台仔叉燒旁述其實幾有質素

俾mlxg偷火龍

電九成日用呢個套路

拉拉拉拉拉

衝呀閃尿狼

LPL或成最大贏家

又係電狗常見壞習慣

打到中期有優勢就晒時間bait baron

LMS得佢同球Z係有質扭

著名戰術

啱啱唔打巴龍

睇maple了

一開機見到電狗lead緊 rng

上呀

呢下係RNG戇鳩

精神

點解會唔去check baron

開心仔

中國隊內戰表演賽

勁撚到
好彩GREX 出唔到

今年fw啲巴龍play果斷左好多

睇埋個baron play有冇狼味就知贏定輸

驚zoe

狼來了

鬥on9

以為唔敢食
點知食到底

rng好似連登仔一樣咁on9
諗住電狗唔敢食

以前一直都係追liballz睇
佢轉左去overwatch之後又發現叉燒都有料

電狗出名用baron bait啦
嗰時RNG眼唔多
唔敢冒險

不知不覺UZI又分鍾+40兵

考fw點end game

Uzi d CS

正常發揮

唔食巴龍係我最近500場加落去

台灣電競強國

淨係見到三隻 以為另外兩隻bait緊
點知食緊

UZI一下A ,MAPLE無左一半

uzi隔牆打一下半血

戇鳩

狼味?

maple呢下

笑到我

嬴啦

letme....

FW

GG

let me

let me......

海燈講完一句
就逆轉了

ugh la gggla

我夠知樹人衝後啦

我狼威武

一波啦

屌樹人好有趣

我狼了

GGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGG

唔敢反電狗了

精浸台灣

電狗真係成最大嬴家

呢個完場突然左少系

我狼
toyz做到野

Fw幾時識end game

唔反fw 了

我狼 4-0 連登仔燈撚到

電狗

MAPLE終於1死

呢隊電狗抵贏既

笑死 連登仔重笑人bait 巴龍

海燈又燈左

[quote]呢個完場突然左少少/quote]

TAIWAN NUMBER ONEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEE

fw營運完全屌打 rng mlxd前期完全唔知做乜

on9

maokai唔夠人坦玩tp包抄
同bjergsen ryze 送sven隻 reksai 入人地團中一樣

4：0

FW!

傻豬，溶唔到曹格佢點衝後都無用啦

4:0

hanabi 大都冇開過一次 又混左一場

水浸

平時應該會退後磨多十分鐘

還我KARSA

RNG係時候要上karsa
mlxg今次真係收左皮

痴撚線

歡迎入4強

我狼

屌那星，唔講咁多，我狼萬歲

支那暴動未

狼緊係食撚住狗喇

識end game既電狗真係

RNG唔出Karsa抵死

上面笑人巴龍嗰啲呢?????????

台仔精浸警告

韓仔台刷台灣第一

Maokai 英雄式自殺

聽日係電狗最大挑戰

嬴埋KZ真係唔敢反了 最強既一年

唔撚正面開 夠坦包後？

重頭戲 KZ FW

KARSA係咪LOL界古天奴

海燈, 求你支持食屎狗

電狗穩了

Toyz重返lms迫哂電狗潛能出嚟

食巴龍

4比零😄

都入到4強啦
之後兩日輸哂都

睇chatroom理支那狗先

要ban betty 法洛士同ez

閃電狗

LPL

我支持大Ching

恥辱 MSI第一個被省隊打敗的LPL隊伍

咁都幫到胎屎打飛機

韓國殺手

支那D彈幕係咁話垃圾

呢場Ming前期係咁送閃
蟲蟲屌打佢

呢場mlxd真係戰犯

NA 0-8

對上1次係s5

我屌你老母

拿拿聲完場 唔比你打後期

屌 要睇台狗打幾日飛機

有無圖
想笑下

let me 本來可能唔洗死

完全冇用

MAPLE今場癲到 靠佢中間係咁POKE人

到底聽日打kz會點

mola mola...

連燈仔普遍預測 FW今日0-2 走唔甩

收聲啦

4勝未夠 5勝先入硬

係個下on9
俾人食左巴

maple個態真係好勁
moojin封mlxg都封得好好
小虎即刻變番虎弟

強行End Game 癲到

好過睇大陸仔

成績都叫識講說話嘅

屌你咪搞NA得唔得

睇黎我都有潛質做職業選手

Macro win game

FW ho lun din

燈到狼味都無埋

TL fnc3敗啦

電狗2017 vs 電狗2018

佢覺得樹佬捉人勁過曹格
但tris無可能跟到

karsa點諗

雖然唔撚中意班台狗打飛機
但起碼好過比班蝗蟲贏

大陸仔D留言好笑到

而家贏哂驚佢地之後輸自己

今年個態返晒黎

咁兩回事黎架嘛

入到4強同可以掃哂全部隊入4強差好遠

好似fnc上年wc果種終極-6入八強同同埋上年LZ果種6-0入八強兩回事黎 你會唔會話大家都係入八強 兩邊差唔多咁丫

重溫下先啦